上季祖記主場咪又係輸0一3，作客皇馬都贏3一1，曼聯0一2唔係輸硬

曼聯下場3一1出線啦

講出黎有無自己笑出聲？

真膠定假膠post?

總之係膠post

1-3

山狗的熱誠返來

30-0(半場)都得啦

剩下全勝可以了，宇宙無敵了

佢客贏左都收貨啦，仲要出線咁大諗頭

今季唔贏，下季贏返咪得囉

重心球員下場無得踢反 條毛

睇左樓未

認真無人信

受小弟一拜

未來人

你而家有冇笑？

笑咩

?

笑左

樓主有冇買先？睇左樓未